working holiday 打華人工真係好mean

好憎D支那移民or hk移民係咁請黑工、試工又唔出糧
專蝦返自己人 但對住D local又恭恭敬敬
自己人唔幫返自己人係咩玩法

Working holiday 本身都係戇鳩，唔好自己呃自己

無錯, 同樣人工請本地人唔好? 請你呢d 當然係因為低人工你又無仇報

自己人? 食得定係有錢分?

照你邏輯咁鬼佬腦細咪一定只請本地人？
但事實係wh打鬼佬工大有人在 仲人工唔低
基本上一同人講請黑工,逃稅冇人唔諗係支那蝗

利申 : 去過

你係專才先會考慮

點解咁多專請黑工、試工唔出糧嘅僱主可以生存？
因為有好多願意去做黑工嘅僱員，多到唔請白工都夠人
又無（或極低比例）俾人試完工無出糧嘅僱員去算佢帳
令佢哋犯法都無後顧之憂

未必 普通做倉都夠哂衣食住行有找

咁做咩唔打鬼佬工

共working holiday 打華人工？咁你不如去鄰國？你其實去working holiday 為乜

以前喺Scotland做過一個香港人老闆既take away
反而係我返過咁多份工裏面真心好人
佢入食貨唔會入平野
蘇格蘭又凍有時會買jumper比我 (咁我病返唔到工又煩)
平時兩餐又煮得多
我走左之後介紹左個香港frd去
佢直情做足兩年

介紹埋

推

On99